面對現實吧，大師已破燈

成班仲係到CALL CALL CALL......呢幾日跟足大師樓都買到啦

港女就破撚左處！

唔會見紅呀